女權L召集巴絲1pm去天水圍警署聲援被捕女子

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒

我罷工
我自推

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野